唔好再週圍搞事啦，安分守己，大家做朋友唔好咩，警察叔叔都累了

雖然當之前有人出黎搞事就可以早放工好正，但好多人手停口停，成日要早收無糧出好慘。

拉，屌你老母

我屌你老母啊

block

永久BLOCKED

講得咁白都block大家都唔想遲到早退，想有美好生活

屌你老母

做朋友唔洗咁

全部人要早收工，到到都變死城好咩？

搏屌

On99

難分真與假

你老母咩，香港只要你有手有腳肯做，大撚把野做，你要揀工做搞到手停口停唔好賴人

拉

大家諗清楚啦，之前日日都要早收工，咁樣好大損失架

blocked

不過依排都冇事，唔洗早收，好好彩

點解明知政府做錯都要幫政府繼續做錯 做政府走狗幫手維穩

死全家

其實之前點解成日要早收工？我都唔知頭唔知路

唔好咁啦，你有乜好建議？

佢根本想企圖分化我地，大家千祈唔好中計

返大陸住囉，冇人搞事，岩晒你啲安穩撚

用不推文回覆呀！

佢p仔無所謂的

大陸都好多人搞事，好危險
我係香港日日可以準時放工好了

拉
Block

咁多人負評我有乜用？

冇問題嘅話 我哋都唔洗走出嚟
我都好鬼死攰
我相信政治問題解決咗之後
一切就會好起來的
各位加油

嗯
番大灣區啦

但而家冇人出喎，已經好起來了

go fuck yourself

唔夠長同彎點好？

琴晚搞到攰到pk 比啲啲時間抖下唔該

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

Popo你真係狡猾 老是常出現

屌,近排連登五毛多到

咁唔好推依個post先，等全部人都休息我先再同大家做比友
我都不推文了

回post無錢收架

感覺今天真的很好啊

原來大家都累了，不要推文，等大家想做好朋友先再出來

知名五毛

忘了按不推文，大家不要插我，我會很爽

唔係呀嘛。。。我唔係五毛喎。。

請善用起底功能

唔好咁啦，睇野咁表面架